[admin 請入]帳號被封可以點做？

換電話想登入返lihkg, 發現登入唔到，網頁版都一樣，原因話係分身帳號，而家只可以用舊電話睇連登，想問admin有咩方法可以解封？

舊電話冇logout, 所以仲用到，我估logout左就login唔返